[長老屌打依家班垃圾] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [615]

York...勁到

stam

正評俾topic

Lkk入到e d？

約基

Yorke!!!!!

yorke

Butt

嘩呢球

依家無呢啲

勁過lkk

勁到

班細嘅入唔入倒呢球

好撚靚

呢d咪射波

輕鬆vally

LKK入到窩利？

volley

約基勁到
俾著lkk應該控俾龍
福仔就藍天射球

welcome yorke

屌LKK射唔射到呢啲波

依下勁到

響哂袋

仲好過黑奴

啲功架

艾雲應該係全場最老果個，99年都好似係34。

呢啲先係前鋒呀, 拗腰車身靚到

呢球LLK 一早踢左上看台啦

簽佢就岩

咁樣拎黎比

Lkk 福一定射唔到

其實求其中龍都有
但無人識窩利

千里達

撻左十世，福狗都有機入呢d

yorke仲fit過lkk

呢球俾福/lkk 會點呢

De Ligt today has spoken on his future.

"Where do I see myself? Well, the PL is a big competition, Spain also, but you have other competitions, it's not (just) about those two. I still don't know anything about where my future is, so I see how it goes."

舒寧咸都53

人地幾廿歲都做到窩利

blomovist其實都出得好靚

窩利都射到中龍

波到接唔到

依家果隊令我覺得自己唔是曼迷

個種出波點樣走位仲好過而家個班

Lkk,一定射爆個龍門

對約基嚟講 用LKK同佢比係咪侮辱

LM 正皮標題

屌打拜仁

叫史譚出山啦

Lkk會選擇控但控甩

拎LKK 拉狗都係冇肉

stam屌打依家班垃圾

踢中個波當佢贏啦

越睇越傷心

史譚好肯帶生個波 史波：炸彈呀！！！

依家隊曼唔再係以前果隊

Welcome Beckham

依家碧咸同史高斯啲斬波仲準過依家班友

曼成班仲好Fit

屎波帶波你仲驚

頂咸爺每一腳都好準

作客水晶宮

實龍都唔中

咸爺準到

Overlap傳中啊屌

碧咸球球都好勁

咸爺d cross而家一條友都做唔到

呢隊先係曼聯

依d波10年後唔會有 得返班垃圾踢元老賽

又神救, butt有無咁勁呀

碧咸

差d又一球

頭頂落

屌剩係j長傳都好j過今季

史譚成道牆咁

對面個butt都救得好勁

諗起lin賽前話想同咸爺同場踢

比返今日班名宿踢啦

傷？

兩件垃圾

翼閘overlap
再放個波係頭頂
望返依家young啲出波

潮人

豬達

拜仁個堆好似唔係好跑得郁

豬維豬達

講起覺得Sad

兩件心紅既垃圾

挽鞋都未夠班啦 條廢鳩

Beckham

衛生波黎je

豬達要坐返

都唔撚係踢波

炸彈施維施達出黎喇

岩岩加利佬, DB7, 舒寧咸, 三個走位overlap

未夠班

依d cross 已經好耐冇見

而家班仆街，知道咩叫斬波嗎？
斬波係要到位架

挽鞋都未撚夠班

gary captain
好有回憶

留返啲面比細緊佢地

有冇巴夫斯 白蘭斯

近睇約基個身型仲好fit

Fit過lkk

最記得係佢喺阿妓對巴塞助攻美斯

踢45分鐘？

班老鬼仲有form過班後生

前兩年young斬波都勉強ok, 下下都搵到爆炸頭
今年食哂屎

食屎啦

肯清走廢lin未 睇撚見件垃圾就唔開胃

執都慊阻訂

史長老係咪搞事

黑人基因

點解LKK會咁

d反擊，同走位

史長老又剷人

長老被nutmeg

史高斯又嚟

有冇咁既必要

比牌佢啦

史長老

史長老又黎

Lin又幾型

佢係咪 更年期咁大火氣

Both Out
In Beckham ,Yorke

scholes....testing referee patient

跟左rojo學野

d走位都已經差好遠 好過現役班大帝好多

結論 : lkk唔係黑人

碧咸d出波都重係咁好丁

咸爺表演斬波 長老都想表演拎紅牌？

依d波某d會員冇上水

依家班人可唔可以學吓史高斯啲態度

史長老當年都係咁撚樣

LKK表演拍手

認真我覺得施維斯達可能好過細緊

碧咸好肯走簽佢打右翼啦

DB7

長老係咪想俾拜狗打？

i love all of them

Welcome David Beckham

要保護啲草

長老拎牌未

沙夏

根本就應該簽佢

長傳準撚到

咸爺

屌
咁多00後
學rojo都講得出

長老有無機會表演埋打排球

準撚到

前中後簽3個,
Yorke, DB7, Stam
可以開季

咸爺啲對角真係好好j

Beckham
幾耐冇人傳呢啲波

快d俾張牌史長老解鎖成就啦

抽rojo水姐

yorke仲要係right-footed
嗰下volley靚到

SAHA會唔會好快傷

史高斯忍下啦好心，人地俾面同你玩

黃牌收集師

當年布隆基斯都係傑斯既後備，當年既後備都勁過而家班人

咸爺仲好能準d傳波

型到

係鍠 係咁餵俾肥朗 舒服到呢
係得卡比路對撚屌先唔想出佢

頂置

好撚型
再睇下而家果班...

仲係型到仆街

long pass: Gary > Young

得陣柒味

拜仁得ze roberto同butt打得郁

最後個年咪又係要靠咸爺

後場猜波穩到
而家班友學下ok?

冇速度 跑得慢 唔夠快

型撚到

睇得又踢得

Saha

求咸爺出波同楊格出波對比

得普巴一個夠班

Saha型撚到

唔好講99果班 學到李雲迪華後場做波咁定先再講

係咪得45分鐘？

會唔會81分鐘再出sob

加利佬打緊咩野位?

頭先係到諗 會唔會一陣賽後記者會會有爵爺轉會官宣

咸爺打閘

STAM好認真

而家冇人識射罰球同斬角球
成隊波都痴撚線

加利卡啲長傳都好凖好易拎
依隊曼聯仲有隊型過依加果班蛋散

Ze Roberto都好fit

根本波底本身都高幾班

啲腳好密

Welcome Yorke

福

拜仁無人換?

夠唔夠力踢90分鐘呀

馬卡爾肥到

有冇得彈出彈入？

而家全隊得妹識長傳

PSG

係囉

有啲擔心 人地咁好心同我地做show

應該有掛, 呢啲表演賽無乜所謂啦

淨係lin波底已經唔係好，只係肯跑下

有無罰球比咸爺表演下

想睇

又笑迪米

拜仁踢得有d 冇心機😢😢😢

人地肯黎陪玩已經夠俾面
仲要一把年紀

擺呢d係第一頁仲好啦成日擺咁多肥西

Scholesy好撚勁

換走史長老啦，瘋狂飛剷

glory glory glory man united

仲要俾人喪剷
橙

老態 應該已經扯哂蝦

去疤join法蘭克迪莊呀 死咗條心佢啦 就算肯嚟 要做隊長 得果19歲 大帝邊會肯聽 跟住好快就同化hea踢 根本死症嚟

條右路可唔可以打到60分鐘 真係好好睇

對面成班都無踢過個場決賽

半場總結
1. 點解噓Scholes
2. Ze Roberto仲好fit
3. Stam Scholes好茅
4. 簽返Beckham
5. LKK入唔入到個球volley?
6. 長老屌打依家班垃圾

好驚換走無得睇

過黎俾你係傷口灑鹽，肯黎算好俾面啦

激突

呢句真， 真係比足面

Sob有冇啲想喊
之後又要對住啲五碼傳波都會交失嘅大帝

痴線 型到呢 好襯呢件衫

都唔明點解會肯嚟

奧雲, 差啲唔記得佢

馬圖斯有

Butt都勁

完全無違和感

著住件m巾都咁型真係得咸爺做到

應該點都俾佢射一球先

唔係噓Scholes~係Shoot.....

約基果球 我諗如果係廢奴會踢空氣

有冇清join過曼聯輪椅隊

佢心諗不如我自己踢返啦....

印Beckham scholes呢D元老好過LKK呢D肥閪

1. 點解噓Scholes
巴打第一日睇波?

奇人嚟 後生就靚仔 老咗就佬味有型 冇乜邊個做到

呢張型撚到

攝衫都咁型

下季波衫幾靚 入硬

而家果班完全配唔起件紅魔衫

FB CM: Beckham runs faster than Ashley Young

之前公佈嗰陣都唔明
點解會咁好人黎同你踢

曲線都唔明

廿年前呢隊先係我認識既曼聯

撚羊唔慢 但俾人迫 5碼都傳失

衛生慈善波
早排ac都有同猁踢完

金城武？

beckham幫左唔少加分

靚仔有加乘

慈善紀念賽？
可能成班都想踢下波
老咗好難約到成班出黎踢波

印beckham

金城武 木村柒哂啦 塊面圓到

長老係咪要攞牌解成就先肯收手 球證快快手俾張佢等佢坐低抖下

Stan真係好勁

唔好比咸爺呃到啦 ......

史高斯做到每場任務未

現役代表, 完全表現咩叫your face...

佢應該除左比鞋擲真係一生人都無柒過

George Clooney?

躝

加哂效果都柒咁多

搞咩今日冇傑斯？

C7都柒過 上日本節目

係咪科東尼黎

連比人擲都型

點解？

咸爺光頭都型過佢

係，揸住架車出黎個下

fing 毛巾

帶Welsh國際賽

是但一張圖都屌打廢lin

International duty

班長老應該慣左落腳改唔到

係
做左mutv好耐
隔離係Pallister

叫佢「射」呀！

最型金毛 全盛費托都唔夠揪

勁撚過而家嗰幾件

幾耐冇試過主場半場領先緊2球

廢lin連比既資格都冇

招牌長傳+黃牌

高下立見

仲係到諗仲乜唔落場玩

以前硬開嗰班改唔到 咸爺OLE呢啲斯斯文文真係似打緊認真小小的衛生波

除左Giggs Scholes
Wes Brown都99,08兩次歐冠
仲有無？

呢個頭最型

邊到有人講木村

早幾個禮拜ac對猁
加度素都係咁

真係class is permanent

neville

條雀斑佬收皮啦

加利仔，08歐聯有踢過一場

任何一個人都比碧咸屈機啦

啲vision（同9 tackle)仲係到

條女真曼
咁快買新波衫

dalot啲出波好似有少少咸爺嘅影子

好多Fan屎著住件Sharp衫

hea碧有力一戰

加度素同史長老分開兩隊打呢啲元老賽會唔會打交

crushing tackle
笑到我仆街

Umbro 衫係好睇過而家既衫

贊卡

sir

幾耐無見Sir咁笑過

而家件件都係template

普波斯基唔同頭髮認唔到

可能仔會覺得hea碧型，但啲女多數係鍾意咸爺個type

成場都笑得好開心

拜仁認真了

Stam at 46 is playing better than Jones.

今次20年版
紅黑主色 根本同m巾logo唔襯

個個都笑長老啲tackle

好過晒任何一件

做返自已

想買返97年果件
想問知唔知邊到有得賣

咸爺打閘？

YouTube comment?

呢個saha真係幾可惜
佢係fulham個時好撚勁
黎到之後感覺上唔返top

Lihkg comment

長期打埋加利佬嗰份

拜仁認真mode

原來有贊卡, 佢個光頭好易認

拜仁: 今次輪到我地反cup報仇

呢件係最靚嘅

加利佬成日走上去打前

From FB

條友仔成日走咗上去

butt 經過南華洗禮

無錯, 細個都係因為咸先睇曼

攬人

南華名宿有踢

sharp嗰陣件衫真心靚

無進步

Vodafone嗰件都靚

嘩

手抱呢個係咪brooklyn

護到

拜仁呢下好波

睇個樣似係

艾雲五十幾歲都識overlap

靚

係 大仔

話時話今日佢啲仔有冇份

左閘OVERLAP成季都踢唔到

呢下overlap一隊有幾多年冇見過

佢班仔阿狗黎

傳中個下好通透

個仔鍾意阿妓

我地幾耐冇睇過overlap

艾雲個first touch

呢隊元老隊真係屌打而家嘅一隊

頭先開波前啲球僮好似有拖harper出嚟

肥梳平均兩三場都有一下
右閘嗰件就算啦

留返個harper俾我地女子隊啦

抖左一陣對家好似生返了

華隊就K角位企定 羊就K角位鳩斬

之前唔記得邊場友賽
叫埋個仔出嚟踢
都算係人生污點

今場都唔止一次overlap....
而家對一隊真係

大仔踢我記得

saha hea射

Saha 呢球似足LKK

好似係unicef 換自己換個仔出嚟 好似斬係喺奧脫福踢

佢做番自己

係咪卡膠果場？

古科

當年細個冇買過
依家買返不過未送到

踢20分鐘半場一定贏

卡膠嗰場唔係 應該係unicef

我地班友好似仲衰過當年英撚d各自為戰

肥到咁

龍門擲波去隻翼即刻過半場快攻

第二果個係o姐

記錯左

共同進退, 一齊hea踢

咸爺又一球

早幾年仲要陪班仔去阿狗跟操

BECKHAM 長傳

Cls,碧咸d長傳，勁輕鬆，擺落去咁

咸爺可唔可以商界休息三個月 返嚟教班細斬波

阿記名叔

有罰球

豬維豬

當睇到呢隊99 legend 任何一個d長傳，都好過而家隊1隊就 ..

長老個角球窩利比butt截咗糊

古科， 記得佢輸波後拍晒地

DB7 有FK

DRAW到FOUL

都唔知幾多年未見過曼啲右路傳中過到頭柱

佢老婆睬你都傻

個個等睇呢球

咸爺似直射

屌手球

手球

Var呢

碧咸唔食唔做都夠食十世啦

排球

VAR

唔用手擋應該中面

簽返咸爺返黎算啦

佢同馬仔好唔夾
走左位 馬仔又唔交
有時shaw overlap時間錯

變左馬淨攻 shaw淨守

長老換走

格寧

格寧好肥

阿叔：省死人咩

笑咗

你講先記返起佢

Greening.

岩岩俾人辣完腳
再唔換驚佢會收人山

唔係長髮差D認唔到

日任都未做就走

greening呢條友當年出過幾多次場

加利仔係咁衝上去

原來係呢個greening

豬達過左咁多年都仍然係炸彈

依家隊波有邊個可以入到呢隊99隊

呢條右路好積極好勁 係咪一隊嗰條太廢太大對比

佢早排講過現代嘅閘要積極進攻，
可能佢扮緊...

豬達

冇變過

有冇link😭😭😭

冬甩，妹妹

good tackle

Tackle 準到

格連莊臣落剷準過鍾斯

官網/官方app

朗艾堅信話加利成個career都未企過咁前

等睇布朗

豬達最撚勁係傳中

官網

唔上腦既普巴, 前兩季既ddg應該夠班做史高斯/舒米高後備
其他就算啦

當年打機一開save 就係賣佢

以前去北歐可以平平噁搵到呢啲中堅

同路

屌你碧咸而家紋身紋埋上頭

就算買唔到都直入雪櫃

豬達x布朗

豬達呢個名真係好襯佢

而家個ceo要名 算啦

STAM

好耐啦

㸃點解無堅尼?

停賽

肯定好過依家對中堅

紋到去頭髮個位真係岩岩先知

古有豬達+布朗，今有細緊+宗師

咁史長老都係啦

簽番佢算啦

我地都叫平平地係北歐搵到件白lin

Stam

得罪領隊

好撚型

條友獨來獨往唔理人

史譚 cls

會唔會打交

搵一個名宿係衰得過嘅都幾難

元老賽都起火

白lin喺葡萄牙搵返嚟 仲有都35m

比起宜家果班垃圾

換埋stam出黎啦, 遲早開拖

踢港超得唔得

cls 對面45個圍佢一個都唔撚驚你

有個拜老衝埋去明撞佢都俾佢彈開

踢宜果隊曼都得呀屌

35m而家變左散紙黎, 買件幼幼都唔止

可以踢傑志U40

天生惡人樣

以前嗰代啲球員真係硬啲 而家嗰班應該訓左地

睇咗曼聯20幾成30年，真係諗唔到邊個中堅衰得過依家呢對英撚

加利佬

加利仔

gary

Stam唔使咁認真啦對面咁都黎真係算俾面

史譚x堅尼x長老x大帝

加利佬都係做返自己姐

史長老好似屌鬼

已經射左幾球

出Brown了

布朗

布朗都屌打而家班後防

牙啡+豬達

啡色原來係最後生

換出左stam, 唔使打交喇

但佢唔係都踢過一場元老賽咩

真係魔性澎拜

咸爺同加利仔打左都差唔多70分鐘

5 pcs：stam 換 smith 加大投資

罰球

FK

見到布朗空洞嘅眼神就好懷念

咸爺又表演

beckham有機會喇

又有叫糊位

DB 又有罰球射

特登做腳波比咸爺射

中牆

中人場

布朗+豬達 vs 屎波+宗師
邊個組合先係惡夢

肯定係後者

射得咁hea

認真到唔似慈善賽

會唔會整返2-1個比數

好想睇四人同場

以前有能力入返，而加唔輸多幾球都偷笑

大雪櫃雲拜頓

前者起碼仲出到波 後者除左自爆仲會整傷自己

鬥快俾人趕出場

漏左奧沙

元祖鏝
Van Buyten

雙門雪櫃出場

都幾難講

前2個分開撘後2個應該會精彩啲

要幾多對腳先夠斷

肯定打交

咸爺又黎

咸爺出波舒服到

普波斯基控落黎嗰下靚到

腳背

推到咁前打前鋒

好波司機

巴夫斯
啡 細緊 流川 豬達

嘩 屌你諗起都射

好簡單的反擊 而家班友肯定打唔到

落點準到

靚到

簽番咸爺打右中場啦

巴夫斯係神經刀姐
泰比應該好啲

泰比 in 巴夫斯out

巴夫斯其實ok，舒米高同雲達沙中間最好係佢

球組織好簡單右轉左拉走中堅 而家一隊真係冇人識俾呢啲波

點解冇傑斯？

其實saha d 轉身都仲係算幾好j

要球員lv99先打到咁簡單

巴夫斯 + 白蘭斯
嘴光頭

international duty

國家隊操緊掛

國家隊教練

沙夏好想入波

Cls

威爾斯國家隊職務喎

究竟依加班一隊睇完呢場會有咩感想

probosky

咸爺啲出波CLS

普波斯基

係外國風流快活緊啦

人地四五十歲都控到個波落黎
我地剩係識拍手俾like

普波斯機
咸爺
斬波同技術
仲勁過而家班友

冇感想，繼續玩ig

波照hea, 糧就出

甩手

覺得自己當打好撚自豪

好波司機仲好波過曼依家幾隻所謂既翼

Nicky Butt 仲勤力過 Pogba

連南華名宿俾啲波都好過依家啲邊路

認真就算有咸爺傳呢d波而家隊曼都無人控到落嚟

南華名宿

成班廢老出兩成力可以屌打依加既一隊

好撚中, 到時咸爺就俾人屌拎住個波妹

3-0

ole今日坐喺bench見呢班舊隊友踢 對比佢班球員踢 佢會有咩感想

好勁

入波了

butt

啲組織屌打一隊

Nicky Butt

早知返挪威算

南華名宿入波

沙夏控波 vs LKk控波

有無link

射波真係唔使咩死大力 你睇butt呢球 教下班細啦

我由大帝出腳果年開始入魔
99呢隊真係

好耐未見過費sir笑得咁開心

david may

阿Sir開心到

五月好肥

兩件當年既笑匠出黎
BERG同阿MAY

SAD BUT TRUE

仲要用小腿

其實老舒都好靚仔

屌你May肥撚到 同Ronny Johnsen好大對比

陳浩然教佢踢波

Ronnie johnson個身型仲蝦keep到
David may肥撚到

想像唔到班細嘅會入倒呢球

具治，美爾Vs史摩寧，鐘斯

好似索哂氣

真係不相伯仲

簽曬呢班友踢算

butt, 史高C, beckham真係屌打依家曼既中場
以前中場真係屈機
傳波輕鬆到, 依家得普巴做到

好有型 成個大佬咁

半百了
踢左差唔多70分鐘

酒凹

廢lin fa cup對阿嗰球有啲似嘅

成日拎黎笑獎牌多過舒利亞，係咪佢

舒活都讚好

普巴都仲妹下妹下，佢地完全唔會

所以先話butt要播返俾啲academy 𡃁仔睇，this is how you do it boys

普巴係個腦結構性問題

7號邊個黎？俾波幾靚

古科屌人

人地前面識走, 一現位就出得
我地等波到

係咪係度屌人？好認真

點呀，簽返保波下年用啦

好撚肉緊

山狗

碧咸同加利諗住打足90

似乎唔會送番對面入一粒

迪比

呢啲你哋所謂嘅笑匠，個個都勁過依家2個

仲係好輕鬆

後防好認真

普波斯基好屈....

George best

蘇蛇同費蛇係咪0交流
報紙又吹佢地決裂左

簽咸爺啦
賣波衫齋射罰球，開角球同斬波
夠啦

迪馬

4粒

華西

daily mail就算啦

終於俾佢入到

4波

4球
人地咁比面你地唔好玩咁大

奧雲

saha走位上黎嗰下好快

送返粒比人啦

probosky好撚勁

拜仁好慘

比人入返粒啦

友誼賽姐

拜都踢到無晒氣追

大家都老押押 竟然踢得出4-0咁大比數

係囉。。

當年好鐘意佢
勁靚仔

加利佬踢足全場

本身三冠紀念賽已經係打飛機 仲入人咁多粒

班友好認真

唔該巴打

長傳

你班友真係衰

踢到4蛋中圈仲要技術性犯規

我地啲元老fit好多
對面得ze roberto走得郁

睇Stam就知一球都唔俾入

仲係好fit

曼聯嗰班認真踢，而且大部分都係99年個班底，士氣同默契都好過拜

咸爺真係好勁
一睇一望就俾到好過而家班細
妹撚完俾後

係我地而家隊一隊太hea 姐

呢種態度依家個隊有無一成

史譚好認真

俾人入返球啦，山長水遠黎到

拜啲後防跑都廢事跑
唉屌你老尾入啦入啦

Stam 呢d 先係中堅應有嘅火

一球都唔比你！

咸爺有冇興趣出山

咸爺體能仲好好
簽佢啦

64分鐘個陣 單挑4、5個

拜仁班友都唔太跑得郁, 我諗放水都未必入到波

Cls倒掛

頭都踢爆你

倒掛

自動導航

倒拆

呢個光頭係咪施丹黎

倒掛都出埋

全隊腰圍總和可能係曼1.5倍了

Cls公司 幾廿歲人倒掛

係咪友賽嚟架… 搏命既喂

踢港甲唔同D

幾廿歲人玩倒掛 一個唔小心就坐輪椅了

5粒

畢凸咁起腳陣間友賽俾你踢傷就慘

咸爺gooooaaaaal

5:0 碧咸

咸爺入波最開心

痴線仲咁爆得

碧咸好開心

5:0

咸爺好開心

ankle breaker

ankle break再掛網

咸咸

真男神

咸爺一入成場痴晒線

又諗起lin

歡呼聲最勁係佢

knee breaker

咸爺真係人生贏家，做埋埋尾果個

好撚有型。。。

訓左係到

咁樣炒鳩人

曼聯終於贏波

我曼終於識贏波

隻右翼咁勁既，快d簽

班元老搞咩 係咪做俾班現役睇

仲要係完場last 一腳入波

碧咸勁撚到

碧咸埋尾係最完美結局

真正丁歷史

射左，多謝咸爺

上次入左5粒有半年啦

真係唔比面
炒5蛋

5月第一勝

2019曼聯最大勝仗

佢真係好中意曼聯，唔係飛砵佢實係到退役

Glory glory glory MU

對面得ZE同OLIC行得快少少

ole有冇打算簽返呢個7號

吹雞了
好似發場夢咁
又要睇返而家班垃圾西波了

費sir 一帶隊就贏大比數

咸爺mom

成季都未炒過人五蛋

咸爺勁撚到

咸爺
始終都係曼聯80打後最具代表性球星
現場見到佢入完
開心到

射了

有杯捧

試過5個一皮嘅

呢件先係7號

年少氣盛 好彩宜家仲有計傾

依隊真係有魔性

J完歷史，返返現實

唔想睇現役班垃圾了

搞到人地班名叔真係無哂癮

就算之後有阿朗都好 碧咸我都覺得佢先係7號

想印咸爺

呢件7號
真係

咸爺型撚到

i hope this match never ends

呢隊曼如果係廿年前 屌打曬而家隊曼

發咗場夢咁，都叫開心咗一晚

佢到依家都好respect費sir既

一定要印

代表既野唔同啦

咸爺揮手
好CHARM

佢老婆要佢走啫

都真係幾慘

成季得一場咁大把

宜家7號=最垃圾果件

好想件咸爺快D送到
買左一星期

假希望嚟嘅

是咪時候要拎三冠出黎打丁

嗱，5-0啦 滿意啦？
8月睇返垃圾喇

係邊度買

大家開心多陣好啦, 聽日又要面對返現實

好唔同
咸爺一黎親生仔
二黎佢個時嘅影響力係帶動埋好多唔會睇波嘅人留意足球 佢未必最勁 但一定最具代表性

幾錢

CFS

佢唯一既缺點應該係唱會歌難聽only

Best game of the season

千幾蚊

山長水遠走過嚟陪你踢場打飛機friendly
咁都要炒人5粒

睇到想喊

雞仔聲

想印返件碧咸，反正今年走左hehe之後冇一個印得落手

再下個月就有垃圾波睇啦

邊件
以為你買新一季

我諗起deadpool

因為碧咸多左好多女睇曼聯

即係邊間

好耐冇試過睇得咁開心

留名睇7月preseason 都踢到垃圾咁

奧脫福又開始ole ole ole ole

我地班年青球員仲放假開心緊
睇前輩踢波學野？不了

99/00 for sure

碧咸啲長傳傳中靚撚到
岩岩好過人地頭 自己友又輕鬆拎
好撚勁呀屌

可能真係有少少成份，俾啲細路睇吓咩係真曼

仔都係啦 佢算係足球商業化嘅始祖

埋尾仲要俾人ankle break

99年太細個
幾時有07 anniversary

捧盃

有杯捧喇

有盃捧

Classic Football Shirt

今季有盃捧喇

唔係天真到班人放假會睇下話
係得LIN福真係會睇

棒杯了

名宿識踢波
但係Sick 5 Sick挽Ig牙

same

阿SIR

仆街，打J打到一地都係

仲叫埋人地嚟影

唱埋歌

播we are the champions真係好諷刺

we are the champion

無錯
代表性唔同
咸爺係上一代，代表青訓
阿朗係下一代，後期加工
雖然兩個都走左
但碧咸代表性比呀阿朗多好多（係80-90後果一代）

咸爺一個都屌打啦

得呢一刻有得J

我敢講踢20分鐘半場，福頭對住史譚波皮都掂唔到

鬼佬真樂觀

舒米高真係好型

費sir 一返黎即刻有盃

welcome Beckham and Stam

幾玩得, 無咁小氣

始終都係要靠阿sir打破錦標荒

美職因爲佢
多左好多人留意

冠軍了

施維豬達始終係曼名叔

成日見佢瘋狂update ig story

咸爺一球補返在場球迷呢季受既心靈創傷

而家果班廢柴仲好意思嗌加人工 屌你老味福頭

鬼佬都知要幫你隊嘢冲喜吓無計，當做善事

最勁個件普巴都同史長老無得比

青訓帶頭要求加人工

都係
黎得都預左做要老襯

屌你竟然唔拎埋三冠出黎
反正都J唔J盡D

今場真係j 到死了

We were the champion.........

D組織屌打一隊

成班賣撚晒佢就啱 冇得救

開波之前好似真係有 show 過獎盃

連埋草地獎今年我曼雙冠鳥

係咪Rio

有拎出黎

入更衣室就開始恥笑我曼

兩條hipster諗緊今晚去邊玩

想印件今年既咸爺
球員版連字 有無手足知邊到抵

反正都係跑唔郁架啦
爆又爆唔起
要咸爺算啦

而家嗰個lan返智利做全民偶像啦

轉行唱歌算la

有無相
件野二手定全新
想j返件

要返St George park

山狗依家波都未必斬得起

冲完涼就一齊飲酒，然後拜仁啲球員就會埋去蘇斯到問 hey ole, have you considered signing one of those guys in the red shirts on the pitch today? Might play better than those ones you have

用佢而家既人工一半
簽咸爺算啦

拍戲算啦

咸左

二手 但佢寫excellent condition
收到再貼上嚟

轉戰奧斯卡 攞最佳男主角

有冇咸爺今日嘅相集J

訪問sob

等你

greening係dressing room會唔會覺得好odd

山狗走的話
可唔可以唔好為咗Marketing隨便比個人著7號

邊度印咸爺最抵
大家上黎報告下啦

如果我唔係女既話都想整返件舒米高龍紀念下, 好型

屌原來布朗未退役架

你哋又唔買波衫

應該唔會既
綠葉球員
話晒都係踢過英格蘭國家隊
係同一輩既

又小妹

而家果班質素差十幾班

丁爆

我諗要打一季喇

暫時見到有669同679
有間遲d有埋繡字

絲sure

跪求

Cut咸爺入波果野
頂置啦
Ankle break

要置頂
同埋唔好再post朗肥

呢度只有男人同人妖
你想做邊樣?

呢幾日買波衫應該幾貴下, 可以等等先

$669

兩樣都唔係

唔該巴

應該呢兩日收到
啱啱chk 過已經到左香港

下個 post 置頂貼多 d 今日既相

終於唔洗睇肥仔

啲cm全部都係狂屌現役

呢件

搵下邊度有得印對賽日

屌你個個中坑仲順過依家班大爺

天堂與地獄既對比

睇沙夏今日拎波，過人，全部屌打LKk

Yes 但唔同size

阿sir
多謝你

以前睇曼聯既感覺返哂黎
同宜家隊西波好大反差…

木狗知道大家唔會買現役球員波衫
經過今日之後 個個買哂碧咸長老
又賺一大筆

咁快爆post

睇完開心到唔多訓得著

一場元老賽
丁爆左好多位巴絲（包括我）

得返腳同個頭仲有位紋身

完場訪問?

有咩size

我買嗰件XL 嚟
佢唔係個個size 都有
要好彩先會搵到
通常一個post 一個size

990

今季印元老賽咸爺

兩隻野個表情都好Match

屌 下季用班中坑打無咁嬲

呢兩件強散應該寫份閱讀報告交俾SoB

著到咁似d中學生去grad din

有無人睇緊官網播緊個歐聯之路好正

打個丁先

助攻1001

唉

1001